蕭山：武漢肺炎已成中共切爾諾貝爾事件 呼籲立即全面罷工 只有3至5日救香港！

Link:

連燒山都呼籲全民罷工，香港封關。

連登仔仲係到嘻嘻哈哈笑9中國人。

大佬呀，香港中門大開緊呀！

你食緊花生的時候，班仆街衝緊落黎啦！

依家香港已經有好幾個醫護人員中左招，大家諗住幾時先行動？等前線醫護死哂先出手？

你話醫護罷工就得？全民三罷呀！唔好將個責任推哂落醫護人員到，怪佢地唔罷工。咁耐以來，我地都係齊上齊落，依家香港生死存亡之際，我地更應該團結一致，一起對抗肺炎。

1.立刻組織全民三罷
2.聯絡十八區區議員，正式宣布香港進入緊急狀態
3.宣布全港學校停課
4. 發表民間聲明，要求所有公務員以香港人安全為先，架空政府，關閉邊境
5.日日開花
6.加強地區性消毒及衛生清潔

自己香港自己救，我地唔可以再抱住隔岸觀火的態度面對肺炎，依個病毒已經殺到埋身！

我地要同時間競賽！唔可以再拖落去！！！

全民三罷，香港封關！！

全民三罷！！
刻不容緩！！

全民三罷，香港封關！！

推

唔封關原因
黎緊上海玩完
就到香港做避難所 同收留人

我屌……

預左

支持正苦攬炒

自己香港自己救!

禁錯推返

大陸自己都封
香港仲唔撚封 痴撚線

根本香港已經同無政府狀態無分別

push

湖南連條路都封撚埋，香港中門大開

根本就係

曱近平！

燒山燈到冇事

今次我信佢

全民三罷，香港封關！

兩星期前 佢先話冇咩事

兩星期前啲武漢人仲笑緊我地添